連登仔係咪要靠Po女相呃正評拎成就感

我屌你老味依家日日睇熱門10個有8個都係講女
開Po個啲友係咪人生好撚失敗
失敗到自己開個po 擺幾張波相拎到好多正評就好開心呀

實有人叫我J你就J啦

我屌你老味我咪就係不嬲J緊
然後就係比你班仆街小學雞搞串曬個party
安安靜靜睇張相唔得既 硬係要唱通街發現新大陸咁款
加密又唔撚用 下下擺曬出黎
癲撚到去搵埋人講埋啲on9野
好心你啦
人地就算真係淫底都唔係對你淫啦on9
搞到內地怕撚左你地del撚曬啲相封埋啲AC
依家開心啦 乜撚都冇得睇啦
我淨係想間中開Ig睇下相放鬆下都比你班小學雞整死埋
屌你老味臭化閪連J女都唔識J
抵你班小學雞成世打飛機

正皮 仲有解密撚好尻弱智
搞到淫娃收斂晒

班on9係咪覺得解密造福人群好撚偉大呀

對唔住囉 都係想打個飛機姐

因為連登80後90後同學生居多
大家都係搵緊女

大把人有acc 解唔解其實冇咩分別

係搵都唔係咁搵啦

一早講左 認真討論係連登=0價值

支那

當比阿叔發洩下算啦好冇

太激動打錯字

嬲

agger

之前條人妻高登都俾人post過幾次都冇嘢
今次初頭見到個post仲諗住old new is so唔識串

點知搞到人地del埋ig
大家都冇肉食了

你唔好推post啦 都無人想覆你
打飛機打得你多多聲氣
靜啦

喪心病狂

po j圖加唔加密關你咩事，
啲女del唔del ig又關你咩事

依家全世界人冇得睇咁關唔關我事？

唔撚係掛

冇左啦

內地
屌你老母

連登根本就係厹同mk既遊樂場